[{"question": "https://www.zhihu.com/question/269259724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269259724/answer/515119204", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u4e0d\u5230\u7ed3\u5c40\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301477282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301477282/answer/527489684", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c60\u5b50\u53eb\u5434\u4ea6\u51e1\u7c89\u4e1d\u522b\u5237\u699c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269297730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269297730/answer/492813307", "content": "\n\u7537\u751f\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304722877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304722877/answer/547366541", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u9009\u624b\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u9a6c\u827a\u59ae\u548c\u5b8b\u601d\u777f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/526942461", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38300387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38300387/answer/546035339", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301773484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301773484/answer/532050788", "content": "\n\u7089\u77f3\u4f20\u8bf4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u730e\u4eba\u6a59\u5361\u767e\u65e0\u4e00\u7528\uff0c\u5efa\u8bae\u6211\u90fd\u5206\u89e3\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296945721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296945721/answer/539346412", "content": "\n\u73b0\u5728\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u5168\u56fd\u8303\u56f4\u5185\u623f\u4ef7\u4e0b\u8dcc\u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41837773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41837773/answer/550430817", "content": "\n\u7f51\u7edc\u4e0a\u5bf9\u7ae0\u91d1\u83b1\uff08\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\uff09\u7684\u8bc4\u8bba\u4e3a\u4f55\u51fa\u73b0\u5982\u6b64\u5927\u7684\u8f6c\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27110896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27110896/answer/532551700", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u7f50\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299346147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299346147/answer/550637640", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85360\u516c\u53f8\u4e0a\u5e02\u4e0d\u5230\u4e00\u5e74\u80a1\u7968\u8dcc\u5165\u6df1\u6e0a\uff0c\u80a1\u4ef7\u63a5\u8fd1\u8d28\u62bc\u5e73\u4ed3\u8fb9\u7f18\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52857778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52857778/answer/546405616", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684APP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29361767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29361767/answer/507731615", "content": "\n\u5317\u4eac\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u8c6a\u5b85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/549096083", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41961719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41961719/answer/495236385", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u7b80\u7ea6\u98ce\u683c\u5bb6\u88c5\u770b\u4e0a\u53bb\u7a77\u9178\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/540546610", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/496476511", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40393090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40393090/answer/537200495", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u7537\u751f\u5982\u4f55\u62a4\u80a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33969016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33969016/answer/539313371", "content": "\n\u7559\u5b66\u751f\u5728\u7ebd\u7ea6\u7684\u751f\u6d3b\u6210\u672c\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304367637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304367637/answer/543466285", "content": "\n\u4e4c\u514b\u5170\u66fe\u662f\u4e16\u754c\u7b2c\u4e09\u6838\u5927\u56fd\uff0c\u5982\u4eca\u662f\u5426\u540e\u6094\u5f53\u521d\u5f03\u6838\u7684\u51b3\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54665617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54665617/answer/509357694", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/533364801", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u201c\u53ef\u6015\u201d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/508148146", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52802363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52802363/answer/540364889", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u5c71\u4e1c\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22918574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22918574/answer/522449108", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6ce2\u5170\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301062720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301062720/answer/527053761", "content": "\nNike \u73b0\u5728\u540e\u6094\u627e Uzi \u4ee3\u8a00\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/495051510", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/488161737", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302154372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302154372/answer/530520642", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u300c\u4eba\u9020\u592a\u9633\u300d\u4e1c\u65b9\u8d85\u73af EAST \u9996\u6b21\u5b9e\u73b0 1 \u4ebf\u5ea6\u8fd0\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301908319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301908319/answer/529305849", "content": "\n\u88ab\u80a2\u89e3\u7684\u5c38\u4f53\u5982\u4f55\u9a8c\u51fa\u6b7b\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269259724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269259724/answer/512367099", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u4e0d\u5230\u7ed3\u5c40\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48220335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48220335/answer/526671511", "content": "\n\u5fae\u8f6f\uff0cFacebook\u4e0a\u73ed\u662f\u4e0d\u662f\u5de5\u8d44\u9ad8\u8fd8\u4e00\u5929\u7279\u95f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296945270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296945270/answer/518316617", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8881\u9686\u5e73\u56e0\u8d2d\u4e70\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u906d\u5176\u4ed6\u7c89\u4e1d\u6bd2\u9a82\u8bc5\u5492\uff0c\u5e76\u60ca\u52a8\u7f51\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305546312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305546312/answer/550828733", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u7535C\u697c\u5927\u7237\u56e0\u4e3a\u7ed9\u5b66\u751f\u7559\u95e8\u5230\u5341\u4e00\u70b9\u800c\u8981\u88ab\u5f00\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299992998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299992998/answer/520300236", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u5468\u5e74\u5e86\u97f3\u4e50\u76db\u5178\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32246785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32246785/answer/542312739", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bb6\u957f\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u81ea\u5df1\u7684\u5b69\u5b50\u6253\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51441221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51441221/answer/515828103", "content": "\n\u9760\u5199\u516c\u4f17\u53f7\u80fd\u4e0d\u80fd\u517b\u6d3b\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298653620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298653620/answer/514776620", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72018\u5e74\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7279\u7b49\u5956\u5b66\u91d1\u5019\u9009\u4eba\u59da\u987a\u5b87\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299205851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299205851/answer/532026743", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5f97\u4e0d\u53ef\u65b9\u7269\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/538557575", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278684236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278684236/answer/501695934", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u6709\u6ca1\u6709\u6392\u6324\u4e2d\u56fd\u7684\u5176\u4ed6\u76f8\u58f0\u6d41\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298275405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298275405/answer/509486497", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u9ad8\u4e0d\u9ad8\u4e0d\u662f\u5f88\u81ea\u4fe1\uff0c\u60f3\u901a\u8fc7\u5065\u8eab\u6765\u6539\u53d8\uff0c\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297221431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297221431/answer/507894531", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79d1\u6bd4\u5728\u5206\u4f4d\u4e0a\u660e\u660e\u547d\u4e2d\u7387\u5c1a\u53ef\uff0c\u5374\u603b\u88ab\u4eba\u8bf4\u201c\u94c1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55125924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55125924/answer/498733797", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u97e9\u96ea\u8fd9\u4f4d\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20301627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20301627/answer/537200376", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ed9\u7bee\u7403\u6280\u672f\u4e00\u4e2a\u8d28\u7684\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61629799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61629799/answer/528746814", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8003\u7814\u4ed8\u51fa\u4e86\u5de8\u5927\u52aa\u529b\uff0c\u8fd8\u662f\u6210\u4e3a\u70ae\u7070\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294200992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294200992/answer/532396690", "content": "\n\u963f\u59c6Eminem\u662f\u88ab\u5439\u51fa\u6765\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/504287988", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63412769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63412769/answer/543195317", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u827a\u8c0b\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u5f71\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302478047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302478047/answer/550288175", "content": "\n\u65e5\u672c\u548c\u97e9\u56fd\u90fd\u5c5e\u4e8e\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff0c\u4f46\u662f\u76f8\u6bd4\u4e8e\u6b27\u6d32\u56fd\u5bb6(\u6bd4\u5982\u6cd5\u56fd\uff09\uff0c\u611f\u89c9\u666e\u901a\u4eba\u6d3b\u7684\u5f88\u7d2f\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20441197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20441197/answer/549712150", "content": "\n\u603b\u88c1\u52a9\u7406\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5de5\u8d44\u90a3\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304584138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304584138/answer/544983949", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u6d41\u884c\u7684\u652f\u4ed8\u5b9d\u82b1\u5457\u7ea2\u5305\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u6a21\u5f0f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24092772/answer/541260368", "content": "\n\u4e94\u5341\u4e07\u5e74\u85aa\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u8fc7\u65e5\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305246119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305246119/answer/550207042", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48Patreon\u4e0a\u5f00\u6e90\u9886\u8896Eric Raymond\u6240\u5f97\u5230\u7684\u6350\u52a9\u4e0d\u5230vue.js\u7684 1/10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57196316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57196316/answer/546042237", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5341\u4e2a\u4eba\u7092\u80a1\u4e5d\u4e2a\u4eba\u4e8f\uff0c\u7092\u80a1\u5c31\u771f\u7684\u8fd9\u4e48\u4e8f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270721113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270721113/answer/532459773", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u7684 LoL \u4e3b\u64ad\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303657954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303657954/answer/543206579", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u955c\u5934\u5bfc\u6f14\u6ca1\u558a\u5361\u5374\u6210\u4e86\u7ecf\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266502075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266502075/answer/534771146", "content": "\n\u5c3e\u7530\u8363\u4e00\u90ce\u7b97\u4e0d\u7b97\u5927\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300053537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300053537/answer/520771832", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e01\u9999\u533b\u751f\u5168\u7f51\u6700\u5f3a\u8f9f\u8c23\uff0c \u4e00\u5171 101 \u6761\u8c23\u8a00\uff0c\u8f9f\u8c23\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291597382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291597382/answer/491600279", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u535a\u58eb\u9003\u79bb\u79d1\u7814\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304588882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304588882/answer/547116013", "content": "\n\u8c01\u662f NBA \u6700\u81ea\u4fe1\u7684\u7403\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299290777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299290777/answer/537499980", "content": "\n\u82f9\u679c\u662f\u4e0d\u662f\u8981\u88ab\u534e\u4e3a\u8d85\u8d8a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38300387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38300387/answer/546258709", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303893155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303893155/answer/540875736", "content": "\n\u5f20\u5bb6\u53e3\u5316\u5de5\u5382\u7206\u70b8\u4e8b\u6545\u5df2\u81f4 22 \u6b7b 22 \u4f24\uff0c\u73b0\u573a\u6551\u63f4\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\u4e8b\u6545\u539f\u56e0\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304004013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304004013/answer/541875868", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u6f2b\u753b\u53f2\u4e0a\u6700\u6709\u6c14\u573a\u7684boss\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/488461038", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264550442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264550442/answer/492297401", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u9876\u7ea7\u7684\u6570\u5b66\u5bb6\u6765\u505a 2018 \u8003\u7814\u6570\u5b66\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293471845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293471845/answer/544453578", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e70\u623f\u8981\u7236\u6bcd\u5e2e\u5fd9\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5b8c\u5168\u9760\u81ea\u5df1\u8d5a\u94b1\u4e70?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/523276520", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29957273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29957273/answer/531565538", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u7684\u534e\u6668\u5b87?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301839687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301839687/answer/533962644", "content": "\n\u5f53\u5e74\u7684\u795e\u8d85\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61458453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61458453/answer/488425333", "content": "\n\u516c\u53f8\u88ab\u817e\u8baf\u548c\u963f\u91cc\u6295\u8d44\u6216\u5e76\u8d2d\uff0c\u5728\u54ea\u8fb9\u4f1a\u6d3b\u5f97\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265829482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265829482/answer/500888953", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u97f3\u4e50\u5708\u6700\u4ee4\u4eba\u75db\u5fc3\u7684\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45576783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45576783/answer/533064090", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u62db\u90a3\u4e48\u591a\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u57fa\u5c42\u8fd8\u662f\u5f88\u7f3a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301839687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301839687/answer/532782865", "content": "\n\u5f53\u5e74\u7684\u795e\u8d85\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301765575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301765575/answer/527937791", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u5ba3\u79f0\u201c\u641e\u4e0d\u5b9a\u50bb\u903c\u3001\u662f\u6211\u4eec\u65e0\u80fd\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267342008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267342008/answer/523938409", "content": "\n\u5404\u4f4d\u6709\u6ca1\u6709\u5565\u300e\u91cd\u53e3\u300f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276338433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276338433/answer/519986589", "content": "\n2019\u5e74\u6821\u62db\uff0c\u4f60\u7ecf\u5386\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55507748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55507748/answer/482242594", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u6e38\u620f\u5bf9\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/479736673", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301553652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301553652/answer/526604310", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u68a6\u60f3\u7684\u58f0\u97f3\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u6797\u4fca\u6770\u4f7f\u7528\u5723\u5251\u4e13\u7528\u8bdd\u7b52\uff1f\u8fd9\u662f\u5426\u5bf9\u6311\u6218\u8005\u4e0d\u516c\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22032540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22032540/answer/519620064", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u96c6\u56e2\u79bb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292273251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292273251/answer/525942441", "content": "\n\u5e74\u6536\u516550\u4e07\u4ee5\u4e0a\u7684\u4f60\uff0c\u66fe\u7ecf\u662f\u54ea\u672c\u4e66\u6fc0\u52b1\u4f60\u8ba9\u4f60\u63d0\u9ad8\u4e86\u6536\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269259724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269259724/answer/374635365", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u4e0d\u5230\u7ed3\u5c40\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172539/answer/528680157", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u597d\u7684\u753b\u732b\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47054641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47054641/answer/518366314", "content": "\n\u665a\u4e0a\u884c\u8f66\u5982\u4f55\u8ba9\u8fdc\u5149\u72d7\u4e0d\u6562\u9020\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/514691678", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/503590829", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294857750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294857750/answer/497161041", "content": "\n\u4e24\u5e74\u540e\u7b2c\u4e00\u4ee3\u706b\u7bad\u5c11\u5973\u56e2\u89e3\u6563\uff0c\u5404\u6210\u5458\u7684\u524d\u9014\u4f1a\u6709\u600e\u6837\u7684\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64494976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64494976/answer/503192841", "content": "\nNBA\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u6253\u52ab\u4ea4\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26100054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100054/answer/549936100", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u674e\u4e16\u6c11\u5f53\u4e0a\u7687\u5e1d\u4ee5\u540e\u6ca1\u6709\u6740\u79e6\u743c\u7b49\u624b\u63e1\u5175\u6743\u7684\u91cd\u81e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284142076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284142076/answer/546986744", "content": "\n\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u732b\uff0c\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282693696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282693696/answer/510633123", "content": "\n\u523a\u6fc0\u6218\u573a\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278288055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278288055/answer/547228509", "content": "\n90\u540e\uff0c\u521a\u5de5\u4f5c2\u5e74\uff0c\u624b\u4e0a\u67097.8\u4e07\u3002\u600e\u4e48\u6295\u8d44\u7406\u8d22\uff0c\u5b9e\u73b0\u8d22\u5bcc\u81ea\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34824324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34824324/answer/545764899", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u597d\u770b\u53c8\u4fbf\u5b9c\u7684\u5973\u88c5\u5e97\u94fa?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301171352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301171352/answer/541751107", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6349\u5230\u4e00\u53ea\u91ce\u751f\u6a58\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264618105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264618105/answer/502039228", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u770b\u7684\u7537\u751f\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303253993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303253993/answer/537647027", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6bd4\u7279\u5e01\u4e0d\u5230\u4e00\u5e74\u8dcc\u8fd1 80% \u84b8\u53d1 1 \u4e07\u4ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305117389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305117389/answer/548595314", "content": "\n\u7b2c\u4e94\u5b63\u5947\u8469\u8bf4\uff0c\u859b\u5146\u4e30\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5947\u88ad\u9648\u94ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26961037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26961037/answer/548233686", "content": "\n\u5357\u4eac\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}]